香港人 集結

依家分散去理大都係收皮，但人數夠既話差佬吹我地唔脹。

只要有一萬人係尖沙咀或佐敦集結，行入去理大，再出返黎，咁就救到入邊既手足。

根本和你塞先有用
交通唔塞
個個返晒工
冇藉口唔返
冇人岀去支援啦

睇下上星期
正苦驚到

依個係低風險做法，成本低成效高，我地從頭到尾既優勢都係多人。手足無左就無左，我地唔可以放棄佢地架。

一萬人就咁行過去係拉唔到